今個星期會唔會係8月以黎首次無TG既周末

殺人放火強姦犯死黑警
完左區選先同你地慢慢計

紅土遊行嗰個星期六日都冇，好似係